[跪求]基本畫autocad 砌女list , 5000 內

小弟搵錢唔多，想得閒練下畫圖，跪求經濟實惠既砌機list , 專畫圖唔打機

CAD洗撚練

我都想知，有時屋企畫CAD做野

妳個名

多謝師兄意見

同路人

唔洗用埋sketchup?revit?5000我怕你第時又再整過部

師兄解釋得好詳細，我跟大路行就ok, 對咩cpu 無咩要求，行得順唔會hang 就ok 嫁啦

我暫時無用得咁高級，revit 遲d 都想學，但主要係autocad 先，多謝師兄提醒

自己睇下咩版本support咩卡

revit你拎2萬黎學就差唔多

我見坊間有d 基礎課程，二千蚊左右，唔知係咪伏

Revit天教得好垃圾

巴打好熱心，真心感謝